琴晚係香港最黑暗既一日！

尼日利亞輸波

關我港乜春事呀清

寧願香港無民主都要民日民亞贏波

真！

唔認同？

伊和比有咩用?

琴日新城市警犬同示威者困獸鬥仲唔黑暗？

16強入致勝球

垃圾國家支持中國改善新疆人權

新城市警犬同示威者困獸鬥 同 尼日尼亞輸波有乜關係

both黑暗

屈服於強權

2&b大戰成日潛水 廢到。。

對車路士入超級世界波你唔撚講？

咪25==

大戰-.-

打車路士點都勁過打阿爾巴尼亞

牙賓好波！

大事大非前我實撐您

抵我咁撐你🚬

係

因為你退出國家隊咋

以為班後生店

moses打RB勁過丹尼爾 打RM勁過碧咸 打RW勁過洛賓

岩

對香港冇咗希望好耐啦

抵撚死

成隊都黑色又黑口黑面唔慌唔黑暗啦

靚仔過c朗

咁黑暗都笑，ching冷血？

拖累球隊

買咗阿爾及利亞

收嗲啦樂觀狗

ching改名啦

連狗唔比我改

尊重啦

條死中坑唔識波

光復阿記 時代革扯

搶口